葉劉淑儀：建議下年預算案派8000蚊

星島日報報道】新民黨主動約見財政司司長陳茂波，就明年發表的《財政預算案》提出建議。新民黨主席葉劉淑儀表示，建議政府向18歲或以上永久居民一筆過派發8000元現金津貼、向初生嬰兒家庭派發一筆過2萬元資助、豁免商業車輛一年驗車費，以及部分中小企一年牌照費等。

葉劉淑儀說，由於中美貿易戰持續，加上近期社會氣氛緊張，抗爭不斷，直接影響基層市民和商戶，她認為，全民派錢定能安撫部份市民。不過，她強調，相關措施不可能直接紓緩到目前緊張的社會氣氛，因為就算落實，最快都要下年。被指早半年主動約見財爺並為預算案提建議是為年尾的區議會選舉鋪路，葉劉淑儀不認同。

800000 一個都叫有人會諗
8000屌你笑死人咩
買張機票分分鐘無撚左

抗爭基金

8000又想派到幾時啊

4000都派唔到
又派8000
2047都唔知收唔收到

今次到2047

8000蚊就想收買人心
放心 錢照拎 街照上
仲有 4000蚊都未撚派完講撚咩

無80萬唔收貨

醫藥都唔止啦,立場姐姐個d唔洗嫁人?屌佢老味

多撚謝

你老母4000都派成年 8000派到我骨都化埋都唔知有未

有個義士後面比人打到精忠報國咁能樣
值皮都唔夠啦on9

派屋好過啦、你比首期，我供就點話呀

政府來年未必有太多盈餘 葉劉：唔建議派錢

一日8000就ok

買到3~4 套架餐

4000蚊都要填表又呢又路
8000蚊係咪要家訪

多謝提供抗爭資金

唔洗既
不過要宣誓做共產黨員

屌啦
4000蚊都未撚收到

2048 派, 然後共你既產
-完-

派吖 支持 用黎買物資

半張business都買唔到

4000都未撚到手
講e d

收到之後起碼課一半支援良心媒體、抗爭物資

要叫我個孫燒比我。

派8億我都唔撚要呀
你派我拎晒去買物資

有腦到佢

仲下年？即刻宣佈，用品客個方法，限你12個內派完！

我一定捐晒佢,買物質, 俾立場, 蘋果, dllm

G持

迪卡龍

驚啦驚啦

好野 多8000買gear

仲下年預算案呀?
下年預算案即係要幾時先收到錢?

傻仔，點都支持啦
有8000蚊再諗點幫到五大訴求

8000???有病！

派黎買裝備

4000都未收到呀

8000?on9?

派嚟買裝備衝擊，正呀

靈芝胞子都破晒璧喇！１蚊都未收到

你過倒下年先講

派你老母

我要雙普選啊

8000蚊想買起我地良知？屌你老母

正 全民豬嘴

係派又唔錯呀
物資站應該唔洗擔心補給, 同埋可以眾籌埋民防隊成立基金

走啦 掃巴頭
仲建乜春議啫

咩理據？當香港人係咩？為錢上街？

ok
課晒佢

ikea 同 Decathlon 而家應該笑得燦爛過古天奴同基士文

4000都未收到仲派8000
等到2047都未拎到錢

進貢decathlon

Decathlon或成最大贏家

派唔派得起啊，派開唔派又係死，派開唔加都唔好意思，派左又唔見得唔反你，d人拎d錢黎做咩又唔知，人口之於澳門20倍，派10年派多個明日大嶼出去

孽瘤你鳩up算啦，佢真係走去派，你敢唔柒敢負呢個責任

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

派每人一個usa passport or eu passport就有得諗
派幾多錢都冇用呀dllm

食屎啦葉劉

派一皮都無所謂啦 反正都唔會收到

2047先共左你產, 咁2048先有錢派

8000課哂落香城ONLINE
多多都課

80000都冇用，你個垃圾政府同我倒台

到呢步仲以為用錢收買得到，政府到底有幾腐敗

binc

4000我都未撚拎到 個8000留比我個孫？

仲未有4000同我講派8000

好呀 幕後金主：正苦

不了 唔等錢駛
同埋政府要留返D錢進貢， 唔會派

白衫左手收完何君堯錢去打市民，右手收葉劉$8000

錢照收 但照反

次撚次都係用派錢黎息民憤，
搵d新意，不如建制集體辭職仲好啦

米又要俾返沙中綫 明日大嶼
派錢只係個儀式 轉個頭又還返俾政府

又想派到條仆街落台先收到？
無腦嘅人諗野真係

係咪打算用錢收買香港人？

唔係以為派糖就立功有特首做呀下嘛

屌佢老母4000都未收到

好喎
100萬 200萬 上得街都唔係貪你個一萬幾千
錢照袋 街照上
好過養狗咬春袋

當我地澳門人？不過你照派我照遊行示威

垃圾政府 淨係識派錢
無招出啦
公屋呢？每日300個呢？五大訴求呢？

屌你老母
舊債未償
新債免問

8千， 太un, 8萬， 有得諗， 派晒1 萬億

錢照派 街照出

可以升裝備了

派你老母

咪ON9 $4000 D人都未收到，$8000 ？

800000都冇用啦 一樣變抗爭基金

每人一千萬，跟住個個移民

＄8000 香港地一個月租都交唔到啦！
唔係咁就想收買我呀嘛？

咁少有咩用?

我地貼錢示威架 向世界叫救命架
唔係唸住我地會貪你d錢丫ma

又想撚市民

幾時有？你死撚左都未派到比我

派泥買物資

派錢已經唔可以平息民憤

我俾返8000政府，你落台ok?

有八千諗下點用先
分啲落登報、買野餐用具仲有義士基金、立場、蘋果死啦，好多金要課

錢就一定要派 不過你唔撚洗旨意可以贏到民心

1人80萬，可以諗諗休戰1星期。

收皮啦 4000蚊都未收到啊
係咪要等個孫燒畀我啊冚家剷

4千都未到手

派俾大家做抗爭呀

錢照攞 街照上

4000蚊都未撚收到
呢8千派撚到2022？

我4000蚊都未有

好

8000 x 200萬
160億資源
外國勢力

原來持續抗爭可以還富於民
等我叫哂身邊所有人遊行多d先

派啦 屌 快呀 我地拎去買物資

拎完 繼續反
同班廢老講
嗱 因為遊行先有錢派咋

我俾8000你
你俾返五大訴求我
Deal?

我連4000都未撚收到就話又派錢
錢撚到2046好唔好

4000蚊都未收到，講8000

捐去立場義士基金

多謝又可以拎黎買物資

屌你老母 我4千都未撚收到呀

錢照拎 人照反

直入抗爭基金

支持 錢照收 街照出

其實班狗官有無用下腦，
我地抗爭者而家係追求緊係自由民主呢個層次，
物質已經唔會令我地收手。

拎嚟支援前線

到時又可以大大聲同d藍絲講，你呢幾錢蚊買華為手機，多得邊個

錢我當然會照收啦
但係用黎做咩我就未諗好啦

錢照收,因為係市民自己啲錢嚟
但係憎政府就唔會變

屌 今舖可能要叫個孫燒畀我
利伸：廿幾歲

On99
所謂高官香港精英 連問題既根源都唔知
仲講咩未來施政更點近民意

我果4000蚊都唔撚知幾時先收到

派完拎黎買物資

4000(2022)
8000(2047)

過 2047
哎呀 過了50年了 變了
亲 没说过有8000块派发咧

每人80萬都有得諗下

一鋪蛇

不如一人5手0066吧

4000蚊都未撚收到啊屌佢老母閪

8000想買我地自由，食屎啦

有事就派錢

老老豆豆你個4000蚊都仲咁多人未有而家話有8000啲人都唔會理你

原來示威者俾人話收錢搞事係咁解

細佬明白要點同屋企人講

講~ 4000蚊都未到

屌你老母！4000蚊都未落袋！8000蚊？派兩年？

光復香港
時代革命

啲錢咪又納稅人啲錢

不如調番轉cut police force budget

屌你老母真係唔知佢有心定無意

如果派我捐一半以上比民間組職同網媒同蘋果

8000買gear抗爭

4000都未收到
關佢老母愛，等佢救命死咗十次啦
8000應該可以等到下輩
定諗住到時燒落嚟比我用？
利申：二字頭死廢青等你嗰4000買物資啊屌

幾多錢都唔妥協 雙普選/獨立 是但揀一樣

支持警方執法

派你老母，以為咁就可以減少民憤？

8000蚊就想收買人心 我屌你老母啊

一人派夠十皮啦
反正個政府都無撚用
分哂d錢佢啦屌你老母

雖然sad但笑左

立場獨媒有救

屌你老母 黃絲遊行都多錢過你啦
仲要快過你

乜你地仲有下年架?

卡塔爾世界盃完左都收唔到錢。

到時臨終要交低d資料比個孫跟進 一代傳一代

8萬應該得

4000都未收到講經咩

多8000 抗爭資金

4000仲未收到呀
捐比大陸狗就咁快手 仲要一次捐幾百萬
食屎啦港共

都好嘅資助下買物資

橫掂啲錢唔派都係畀啲新移民攞曬綜援㗎啦

等你個4000蚊買高階裝備呀！派到未呀！

多謝葉劉贊助每人 $8000 我哋買頭盔盾牌，香港民防留個贊助人名俾你。

錢照要
買裝備

4000蚊都未收到
我屌你老母

買機票去台灣應該夠

錢會收，協唔妥，講完

你仲有機會建議咩

葉太 可唔可以提議早手d派呀？我地民團唔夠經費呀

錢照拎，共照反

每人派200萬啦 屌你老母

4000蚊派左2年都未派哂
仲要整唔見哂D申請表就當自己處理哂

全靠個on9波先令到香港冇人再信派錢
你已經廢左自己收買班廢藍既技能啦

成個政府都係柒撚蒙蒙 on99咁

4000都未撚有講8000

派左罹黎買再勁既物資防具比前線, 全民兵

每日派十萬先好講啦
八千蚊我去幾次撐警都賺到
唔好諗住八千可以愚民可以買到我地

屌你啦4000蚊都仲未收到

無80萬唔收貨 無80萬唔收貨 無80萬唔收貨

每人8000支援市民辭工一個月組織大型抗爭

$8000 all in買物資

扣狗隻八千蚊人工好過啦

每人80萬就差唔多, 拎完又可以買物資

今年嘅都未派又吹

8000蚊買到齊裝

西鐵根本要賠肉體同精神損失
話晒係你個地頭發生啊

我都未撚收到4000

派8萬都平息唔到民憤

愈亂愈多錢派？

魚蛋論

你肯派，幾多都收，d錢係我地應得既

4000蚊都搞唔撚掂派咩8000呀

咪撚諗住用8000蚊塞住我地把口。呢到係香港

好~ 派錢無理由唔要架?

派3年物收到

政府資助香港人抗爭

全部拎去買物資

葉劉姐姐你真係唔好再引我笑啦成日係側邊搧風點火，林奠妹妹真係好愛你

派咗四千已經比我拎哂去買裝備物資，再派八千咪可以再升級

上星期收到4000嗰份即刻升級裝備

唔遊行了

我比返8000林鄭
你同我落台

澳門年年派一皮啦
8000 算乜野 4000都未到手
btw 收左 照出

光復香港 時代革命

派8000買物資震興香港經濟

捐俾前線手足抗爭基金

當一個政權可以喺最危急嘅關頭以為可以靠錢解決問題，可見哩個政權已經冇得救

雖然不嬲都冇得救

ok 4000+8000支援義士

又益大陸西

派曬個四千先啦

支持

4000蚊都未撚收, 講閪咩

4000蚊都未收到

澳門都派10k啦傻鳩

全數捐給立場

想香港變澳門

4000都未撚收到
8000？退休金呀？

到時又咩交稅既有樓既冇資格。

多謝政府資助$8000課金

佢都未講晒，派錢係要2億行政費架，又倒水落海

錢一定收，要黎眾籌告黑警，行照遊

又多左錢買物資

錢照代
街照上

又拎公家錢黎維穩
我屌你老母臭閪

如其派錢
建議政府同外國政府傾
再資助年青人移民外地

ALL IN 買物資/眾籌

4000都未撚收到
你派夠十萬我照每星期出嚟反鳩政府
仲可以有資金提升我哋嘅裝備

買裝備

班撚屌覺得錢可以解決到？

all in立場新聞

on9無藥醫

葉劉支持大家抗爭
希望即到手 換哂頂級fullgear

ok👌錢照收....票就

食屎啦，個個都好似你哋咁利字當頭咩

錢照拿，行照遊！

如果可以即刻實行雙普選 我即刻嘔8000蚊比政府又點話

咁無可否認 有小部分人真係可以嘅

😏頁樓有咁好既建議比8000蚊大家入貨買裝備，一定要推喇

你唔要我要啊 拎去買物資
港豬先會諗買機票去旅行

4000未收到仲話派新錢
哈！

入哂抗爭基金
派幾多入幾多

姐姐 咁樣妹妹點搞啊

支持
但冇五大訴求就繼續抗爭

All in 買物資

當然要

好吖，可以同港豬宣傳上街先有錢派!

新民黨區議會實重傷,而家想救亡,太遲了.

黐撚線，香港人唔會因爲嗰少少利益放棄民主同自由

錢照收 繼續上街

維穩揞口費

多謝你比錢我買物資
屌你老母提起派錢就把鬼火
我個4000幾時有啊

屌你老母 4千蚊都未收到 同我講派8000？

除返每個月多個666.666667 你覺得我等佢開飯啊？

係就派夠800萬，咁大家可以移民

4000都仲未收到阿屌

DLLM
我4000蚊都仲未收到
仲講!仲提!

派8000都無用呀屌你老母
林鄭月蛾同佢班底壽終正寢就安樂

政棍個腦真係裝屎 以為我地要既係錢呀 on99

派錢會變澳門
都係不了

4000蚊呢
屌

8000蚊當我乞衣？不過點都好，all in 物資，袋完繼續反

又可以買gear

又要填表呀

錢照拎 夢照發 冇影響

我娶佢哋

佢哋口中嘅背後金主終於都搵到啦

$8000 去迪卡儂掃貨

重想有下年預算案？

又多8000買物資 多謝葉姐姐

派咗4000先啦屌你老味

屌仲講 你想唔想做特首架 嗰4000蚊都未收到

係咪真係on9到以為派錢仲可以停 不停避開個問題 避撚到幾時呀你老母

3m fat fat

舊數4000都未清，新數8000收皮啦

錢照收
香港照光復
柒婆照落台

派你老母，臭西！

派8000佢係咪傻撚左
80000我都下唔到啖氣
以為啲小恩小惠就可以收買全香港人

支持派錢
大家又可以買物資

又整勁撚多requirement先拎到雞碎

收皮啦4000蚊都未收到啊

錢照收 街照上

派曬4千先出聲啦

食屎啦孽瘤

Agger

4000都未有呀佢老母8000

下年即2020年啦
過多2,3年先收到 到時香港仲係咪叫香港都唔撚知啦ON9
更何況4000呢 未收到呀DLLM

派囉，課比立場蘋果，買物資

屌你啦，莫講8000

4000蚊我都仲撚未收到

係派就唔該派埋明日大嶼筆錢
唔係派黎把撚

整張表格要填兩個鐘，咁就冇人拎啦

8000比一萬個勇武
八千萬
屌你直接買safe house加幾百套鐵甲威龍

屌 我4000都未收到

都唔撚講你派四千派兩年
起你個明日大愚有閪錢淨咩

錢照拎
街照上
抗爭基金

8000蚊想收買人心平民怨係咪傻撚咗

舊年定前年嗰4000 都未派完

8000千萬啦，80萬做到咩

係咪課金比市民升裝

我果4000蚊都未拎到仲講派8000，姐姐唔好再補妹妹刀啦

咁撚多廢話，派咗4000先啦！

我4000都未拎到
8000有撚用

我收撚到先算啦 屌你老母

8000買票

笑左

中共真係暴發戶，已為派錢大哂。肯定又ak一班老野，然後事件淡化之後，就唔q再派。

乞兒呀，8千蚊

4000派一年
8000你燒比我呀？

物資

醫藥費?

全捐畀抗爭
屌你老母

每派1蚊，我捐2蚊比反送中運動

屌你老母點解exclude 18歲以下呀
佢地就唔洗安撫呀

派我實收
但每次遊行照出

派樓可能得

8千問要等到我個孫攞到

屌你老味我今年嗰四千蚊都仲未收到
fucking joke

派錢對香港人不嬲都無用架
有邊年派完錢無左大遊行

上次四千就真係派到公公婆婆遊行啦

大家幫手同立場姐姐講
連登有個巴打會娶佢 叫佢唔洗膽心

屌你，4000蚊都重未收到

而家撚狗啊？

我諗應該會好快 因為低分嘅人會冇得攞

受左啲錢同叫班生番收錢做野咩分？

$4000都未派撚完

咁好既女人係娶得過

算9數吧啦！$4000都未L收到

8千狗也不屌

捐撚哂去義士基金 立場新聞
Btw咪又係得個講字 出口術

借個位 推一推

勇唔勇武都好 借你10分鐘
睇左佢 保護自己 保護人地

沃門都一皮啦，當我們乞衣啊？

佢係真途人 收工經過廚房佬

八你老母。
八千連部xs都買唔起

我地咁憤怒就係因為對方無差別攻擊

400萬樓升0.2%已經係$8000
不如叫樓價升少一日半日，條數仲大

屌 講經咩 搞掂曬個$4000先講啦

屌
4000蚊都仲未收到講咩8000蚊

派咗我即捐哂比立場新聞同蘋果

幾時派4000 等到天荒地老

原來我地激進d政府就派多d錢

4000我都未收到 講乜撚野8000？！

4000都未收到

8皮都平息唔到民憤呀屌你 現家D手足個個星期俾人打到仆街呀

4000到搞成咁
8000都係算啦

大家識做啦？

4000蚊呀屌你老母

派8000睇怕三年都未派到

老實講，我不介意取8000，畢竟我唔袋都係益晒唔知邊個，攞完呢8000，咪當作抗爭基金囉，支援買吓物資、眾籌登報告黑警等的經費

屌你老母4000 呢

屌你老母4000仲未收到

8000蚊想買起香港人良心？
會唔會太天真？？

無問題，錢照袋，示威繼續

可以文宣 話比藍絲港豬

樓啦屌
派樓即刻無人反

突然多左8000蚊物資錢

8000蚊就想買我張選票？起碼10000

On能9，4千蚊都未收到

又派啊，算啦屌

可以拎黎課金

多$8000買物資
多謝哂

你派8萬都冇用啦。
衣食足而知榮辱,
香港人唔再淨係要錢呀。
我地要保障我地既權利同自由呀!

我個良心好大架

大約800呎左右啦 準備好先收買我

推到文宣睇到

屌你老尾4000都未收到呀8000

有錢買頭盔了

派晒政府d錢，斗零都唔益大陸閪

派幾多都無用，錢係收買唔到香港人

你派80萬畀我我都係拎去買物資
派到800萬啦 我就唔買喇

一林起又一大班大陸人拎就嬲

又有資助可以登報 多謝正苦

咁多錢買gear果然係姐姐

我乜都唔需要 我淨係發夢想元朗班鄉黑比人亂刀砍撚死
啲仔女既比黑鬼瘋狂玩屎眼中出
老既被人吊撚起黎曬太陽 曬咸魚咁曬
老婆就輪為慰安婦

好照派
但抗爭繼續

不過都唔知派到幾時先收到錢

話撚知你派曬庫房啲錢黎收買人心都唔及自由咁珍貴

佢派8000我捐多8000出黎

留番比你睇醫生啦 ！

派樓就有用

錢照收 街照上
你派仲好 科水畀人買多啲物資

每人 8000 注入民防基金?

純粹覺得唔好用義士稱呼人 義士比人感覺係示威者
建議用途人好d

用錢封口？
收買人心？

想變下個澳門？

屌你澳門都1萬啦
而家4千都未到又係度吹水

錢照袋，暴政照反

屌你老母4000都未收到呀

今年都未收到4000屌你
仲敢講下年

想做特首想到傻尻左

你老母個臭閪仲提派錢

快啲派
派完課金玩香城online

2047未必會得

當我地咩？
垃圾澳門人？

8000
叫呢班撲街留反比自己做帛金

8000照袋 勇武繼續！

$4000都未撚派到
咁快講要派$8000
$8000連基層大半個月人工都唔止了
唔係諗住咁樣就收買到人心呀？
$4000都又填表又盛
$8000是咪要好似申請綜緩咁複雜

屌你，4千都未收到，仲出空頭支票？

派到2041

良知不能用錢收買

派完8000又問人邊到有錢買頭盔，一定係外國勢力

越反政府，政府越派得多
大家幫手宣傳

4000蚊派成點

又想某姐姐個突首位?

諗下派十萬

如果係派我地就一定會拎翻納稅人既錢，唔該好似上次咁，要人申請搞翻357年，大家一齊唔交税，燒曬港府個金庫。

俾翻曬我交過啲税俾我啊，點止8000蚊啊？
亂咁拎我啲錢去大白象同養啲仆街！

望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

記得confirm email

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

入嚟幫我打斷佢地條丁：

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

家訪笑撚咗
呢幾日無好好笑過
多謝你

8000? 屌你老母我嗰4000都未撚收到呀屌你老母
澳門年年派一萬呀屌你老母

反政府人士每人八萬、你敢派我敢收

又要填表屌你老母

全港到時合資格嘅人有成500幾萬，一人8000，既然政府有咁多錢，點解唔做民生政策？要墮落到比錢買人心？我攞左8000，第一件事就係課全upgrade gears

人地澳門都派1萬

all 8k 買裝囉

葉劉真是好想做特首

會唔會少左d呀
4千都未收到呀頂你

捐哂俾立場

4000未收到

葉劉先係社運背後金主

都幾撚無誠意
你之前吹風話派一萬大家都唔收課啦
一人8000想買起成個香港嘅未來
食屎啦

佢有無腦 呢個時候講派錢

Decathlon : fat fat law. Merci

出手咁低？
澳門年年有錢派 派到10000啦

屌 4千蚊依家都未撚派到呀 8千要派幾撚耐？

排隊添啦

遊戲補償派錢買裝備

證明越嘈得多，越多錢派，唔好俾佢停！

派多d比我地課金

有8000，我不去了，快派

依啲只係回水，垃圾政府

葉劉體諒學生無乜錢買物資

將捐比黑警的錢派比市民仲好啦

你敢派 我敢收 真香港人怕咩收香港政府錢
不過收完我照上街屌你老母 每人8000夠買一年用既物資

今時今日搞到咁，派8萬都無用啦，咪又係立稅人d錢自己派返俾自己。。。除非佢自己出錢派

錢拎完照出黎

4000到今日都未入手 仲講8000

咁我原諒林鄭了..

派到2047 ?

五大訴求!
光復香港 時代革命!

捐比義士/眾籌

應該等到抱孫先拎到

拎去買物資

想步澳門後塵？

8000蚊美金都可能可以有d人會聽

可以買多啲頭盔囉

你咪派囉
派完將部份課金比同路基金或媒體

4000蚊都未收到
又話我地上街收左美國佬錢
8000先頂得個2次
當我地咁撚易收買到架

4000都未到手
8000十年後先到手呀

4000都未收到你同我講8000

4000我一蚊都無份呀屌你老母
稅又交多多 權利又無 自由又無 又要比狗咬

宣佈派錢同日成立抗爭基金

派落地府啦

點解要18歲

派撚到2046都未派到啊屌
4000呢？

派八十萬喺香港都太少
八百萬就差唔多

食窮港共政權
票投民主議員

德政
最近買物資買到有啲窮
葉劉真體恤年青人

Btw有4000味

你派得
我即捐俾義士

支持派錢
越少錢比政府渣手越好

屌 唔講都唔記得有申請過4000蚊

2046？

屌你 上年果4000都未派呀

不如派8964蚊啦

可能要兩年後先收到, 仲要其實錢係我地比的, 唔該唔好講到乜野市民有着數。

如果真係派，我會捐晒出黎比義士買物資，升級頭盔眼罩

屌你老母四千蚊搞成年都未到手
同我講八千？！
撚夠未？當香港人弱智架咩

我計過扣除左攞得果三舊水, 我放棄左, 當比政府帛金, 豪比佢

ok，8000可以買到咩物資

真係戇撚鳩，4000都唔知幾時收到，你老母講8000？比撚番你抆屎啦戇鳩

想學澳門用雞水咁多既錢黎塞住香港人把口？

四千都味有 講八千

Binc

4000 都未收到

大家唔屌住，如果佢派八千蚊代表左啲咩，反政府行動為廣大市民謀福止，若要年年八千蚊，就要日日去遊行

認同請分享

4000蚊都未有呀8000
錢我照收
但抗爭持續
你收皮啦

8000升級gear

年年好似澳門咁派錢就差唔多

又想拎納稅人d錢塞住人地把口

到時記得請石老師教點投資

《香港經濟日報》副社長石鏡泉在守護香港集會上，批評年輕人的暴力衝擊行爲，指他們受美國惡勢力煽惑，又高呼「多謝美國協助中國崛起」。他又指，並非所有市民皆是「暴徒」，惟「一粒老鼠屎打砸一鍋粥」，示威者砸磚、砸鐵枝的行爲實在不能原諒，又揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，促請他們停止「亂中亂港」。

經濟日報旗下：
Topick
晴報
U周刊
e-zone
iMoney 智富雜誌
經濟日報
泰業印刷
財經通訊社
經濟通
交易通
環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs
經濟商學院
樂本‧健
U Lifestyle
U TravelHK
港生活
U Food
U Beauty

屌 最新iPhone都買唔到啦8000

我派返8000蚊俾你 我要雙普選

屌 到時咪又做埋D咩審查 想派到2049年咪講囉

4000等三年 , 8000要等幾耐 ?

4000派完未

派8萬都冇用啦
我要真普選

嗰幾位烈士嘅血債
同埋無數被中共撕裂嘅家庭
絕對唔係呢8000蚊可以彌補囉

$4000都未收到呀屌你
你比番個香港我 我$4000都唔要呀

抗爭費

8000俾乞兒呀？
俾幾多課幾多去抗爭團體度

岩 想人唔出黎反
派層樓先講啦 供緊樓咪有顧慮唔敢出囉

遊行就有錢派 廢佬仲唔年年出

算吧啦你 我下年都未夠18 唔收貨

HK is not Macau

8000千萬 = 800億
巴打你收到錢記得叫美軍第7艦隊由沖繩呢個據非地搬來香港
夠晒養佢地有突

拎晒黎課金呀

葉劉又插一刀

有800萬我就考慮下

嬲到屌一聲

葉劉提提你 你仲有四千蚊未派

4000 都未收到 扣扣埋埋都唔知得 幾多錢

叫停明日大嶼，然後每個市民派20萬
我可以考慮下

收皮啦3月20收SMS，今日都未有錢
再話漲錢我睇都拖到過撚埋2047話冇左回事都得

你確定下年仲有正苦？
自由點值8000蚊
想平息民怨
比翻個香港我地

和理非新訴求-要求為《基本法》第廿二條進行本地立法，以悍衛香港自治

姐姐又陰鳩妹妹
心腸好撚歹毒

岩喇 派喇
我地搞大啲 你再派多啲 實好多人支持

$8000應該要用$4000 2倍時間派

叫啲黑警嘔番之前N份糧出黎先啦

派8萬都冇用

交一期稅都唔撚止啦，留返黎化比你老母算鳩數啦

無2皮你都唔好出聲